沙田新城市廣場關閉

直播見到黑警叫人走
唔係位位二千 係現場行街食飯快D走啦
唔係俾人罰錢就唔抵啦

狗入 鋪閂 人走

準備 天豬行動 天狗行動 天龍行動 天虎行動

轉場啦 聽日又咩行動